（統抒發）香港有愛 人間有愛 世界有愛

Sorry 可能你會想屌我我當呢到係FB IG 咁用
但係我真係需要一個渠道抒發又唔駛被人認到
我發覺自己情緒已經有少少異常 - 好down, 好多時冇心機做任何野,無時無刻都check for updates, 好易想喊
經過今日相信大家都知唔係一時三刻就會解決既事，請各位注意生理亦要注意心理健全

呢一個星期 絕對體驗到香港人既團結 香港人對香港既愛
就我所知今次不少老年人士，懷孕之婦，年幼小孩都有站出來
當然更加少不免平種大事小事都出心出力既中堅份子
再加各界各公會出既聲明，行動上既支持
完完全全體現到大家對香港既愛
唔係對香港有強烈感情既，何需介懷？大可拍拍籮柚走左去，另擇良棲
曾同幾個expat 傾計 ，佢地既感想係 - 如此情況當然可惜，但係作為expat 佢地大可移居另一地方工作，所以唔會企出黎
我唔係分化大家，亦絕對明白expat既難處，絕無責怪之意- 只係想大家知大家既行動其實係表達緊各自對香港既愛

大家對香港既愛，絕對有目共睹
君不見世界各地既支持，打氣？
政治目的？在政權立場發言可能會涉及到，但係大家係各social media platform,各live stream 亦不難搵到數以萬計既聲援；每次見到呢d 其實唔係好關事既人既支持，即使係簡單一句到香港加油，都不由得自己苦笑+眼泛淚光
大家既付出絕非白費氣力 - 香港人在看，政權在看，世界在看

各位，加油

打錯標題
純抒發